中國咁支持國安法, 但美國用自己國安法時中國就發癲係咁屌？

禁外國軟件明明係中國非常平常, 但外國人禁中國軟件就唔準？

你第一日識佢咩